我以後唔撚再衝閘 是你教我衝/跳閘友是condom的

原來大家已原諒黨鐵
真係唔識跳，但真係盡力響應衝閘
衝撚左三星期，冇人係同站跳或衝算
話說今朝堅持衝閘，比黃衫捉
個個掂行掂過，都算！
有個男人見住我比人捉，話職員會幫我，叫我冷靜
係咪到今日都未明點解要跳閘衝閘？
831咩事都冇發生 義士全撚部係condom
係連登就口響話齊上齊落，現實係各家自掃門前雪
係咪繼續願意做奴隸？
對不公義視而不見，與狗無差！

熱門吹水台就膠post多，屌撚哂全部人，下星期國殤啦，六月有組織有行動性嘅連登去撚咗邊？

未忘記義士嘅，今個星期五六日一二要到！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

自推十連

1/10

2/10

3/10

4/10

屌！P牌推唔郁！
5/10

6/10

7/10

8/10

你覺得跳閘定係喺黨鐵商場不合作,對黨鐵既影響大?

俾一條友冷落下就開post話所有人當跳閘手足係condom?

9/10

衝撚咗三星期港九新界冇任何一個站有同路人會響應又點計？

唉屌

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

認真，未試過見到有人跳

冷落？10幾人掂行掂過冷落冇所謂！你有冇睇字，條友係幫黨鐵呀！

同問
跳閘係缺乏論述下真係無意義

連登同現實完全平行時空咁

咁即係繼續比錢黨鐵冇問題？跳閘衝閘同黨鐵商場不合作都係用行動表達不滿

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

證明真係好少人跳我日日跳都係一個跳嘅都見唔到

無人跟你又話condom 無人救你又話condom 搞清楚condom咩意思先ok?

Support!!

Support!

唔消費 = 黨鐵無得捉你罰你錢
跳閘 = 俾人捉到黨鐵可以收吹之餘再罰多你500-5000，個收益仲多左

抗爭唔一定係要有形既，無形咁去減少平日既消費佢都會傷

少人跳係事實，但到今時今日都仲有人幫黨鐵講說話真係屌左出聲！

你100個人跳,佢捉到1個已經回本,到底邊個虧底

手足支持你，而家香港人到呢一刻都未醒...真係好無言。我知我就咁講都冇用，但如果見到好似你咁既手足比人捉，我一定會幫手，要對得住自己良心...btw我已經好耐冇搭黨鐵加油呀手足！

有形抗爭係要明顯話比極權知，你咁做我係唔會驚嫁！利申：絕對贊同無形抗爭，但兩者相輔相成會更有效

冇錯,即使樓主或者其他人想要有形既行動,其實有好多方法,唔好執著於單一行動。
例如我喺黨鐵商場倒瀉杯可樂犯唔犯法？

綠卡呀

你點知嗰d係咪藍絲？無人幫你就代表無人跳？你都cls

根本多人跳就唔會捉到 比人捉到係因為少人跳同冇人幫

真係無人跳

咁你都可以用其他方法做到呢個效果，唔一定要選擇一個風險極大，成效極細既方法

餵閘機，售票機食野啦
低成本高效益

罷搭中，我直頭唔會行入任何火車站幫你唔到

咁或者調返轉頭問，係咪大家都覺得有人叫衝閘乖乖被捉冇問題？係咪見到同路人有事都唔幫手又冇問題呢？又話各有各做，搶跳閘唔成功就屌搶跳閘個個，唔會諗下點改善抗爭而係直接屌抗爭個個人？

多戲

多謝*
手快快打錯

不嬲都係架啦，係真係反就罷搭啦，口裡說反，又要含淚繼續搭，同d人一路睇tvb一路話反告白有乜分別

你點肯定果班係「同路人」？
616 出黎既係二百萬人而唔係全部香港人

思路正確！大家要明白極權運作就係買大家唔敢團結抗爭

同感，次次跳身邊都冇同路人

留係連登同溫層屌有撚用 (就算係連登仔都未必個個跳啦), 根本現實生活中唔係好多人支持同響應呢個行動....你會見到最多人跳係示威前後, 平時基本上唔太多。

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

推

絕對支持！但請大家見到有同路人出事都要多幫跳衝閘巴絲

已經冇搭

搭巴士啦仲停留喺跳唔跳閘度

我諗你誤會左我意思，如果見到有咁既事我一定幫拖，但你點知今朝你見到果Ｄ唔係藍絲？
我想講既係抗爭有好多方法，唔好執著於單一行動，如果呢個方法達唔到我地想要既目的，咁我地應該再諗其他方法，Be water個個都識講，但大家係咪真係做緊呢？

少左人跳係因為敵進我退，唔好硬碰硬
佢今日捉人跳閘我咪餵野食，佢聽日守閘機入卡位我咪落月台先做野

不被捕低成本長期抗爭係原則呀

點解要跳但唔撘巴士？
如果跳比起撘巴對個運動幫助大好多嘅
我相信好多人都會跳

仲堅持緊日日跳

已經罷搭
好難幫

如果你哋係表達訴求，比人捉罰五百蚊無問題架

但係出於慳錢而跳閘就係問題

無錢學乜撚嘢人搞革命？

真心建議唔好衝,你唔認同佢就唔好坐
坐左就俾錢, 我覺得大部份人都唔認同咁做係好

希望爸打明白... 呢個行動太大付出

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

理想與現實
200萬個火魔法師都即時推翻政權架

而家新玩法唔係比幾蚊佢賺再要佢維修費嘔番出黎咩

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

咁即係你認為朝早一個正常多人出入黨鐵站內一個黃都冇？咁係咪文宣不足，冇人知831發生過咩事？我講返件事出黎係想大家去諗到今日仲有咁多人搭鐵甚至有人支持黨鐵職員應該點！黎緊一星期好重要，係咪已經忘記每日大家抗爭緊咩？

正確

第1 我會PREFER推閘多過跳 推閘其他人係唔會發現到的

第2 有巴士我會搭巴士

咪臭係

利申黨鐵職員 今朝先見到一班人跳閘

點解無9.30？

當然團結就係無敵啦，但呢個只係最理想既狀態，就算有１日可以達到呢個狀態，都唔會係今日或者聽日既事，呢樣野係需要過程慢慢培養。
事實上如果做到呢個狀態，直頭唔洗be water添，200萬人連續罷工10日，任何1個政府都會跪低，但你唔好忘記，幾個月之前仲有一堆港豬講緊深圳有咩好玩，大家都係啱啱覺醒，冇可能1步登天。

真係唔明跳閘有幾高成本，除非有防暴在場，多人跳佢捉得幾多個？有人俾人捉，你幫手推開啲food panda拖走手足到底有幾難？

義士唔係condom

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

I know that feel,bro
我都係好彩走到 但真係好失望 所以先想提醒大家

其實相比起跳閘 我覺得更多人選擇罷搭
利申 罷搭左

多謝手足你堅持 我眼亂愈嚟愈少人跳
一係你買張綠卡用住先/改搭巴士？
再唔係得閑餵下閘機食嘢仲低風險

見到我一定會幫跳閘手足架
我相信好多巴絲打都會幫
係你遇見個個pk啫

我日日都跳 但見唔到手足一齊跳
如果我見到有人俾人捉一定會衝過去幫佢解圍

跳黎真係唔明有咩用

冇搭好耐

831 發生咩事同跳閘既關係係咩？

我已經日日跳

我真係唔洗搭鐵sorry

咁咪直情唔好搭黨鐵囉，好過跳完戇鳩鳩俾人捉

唔同人有唔同嘅條件限制
唔係個個體能都可以跳到閘
有唔少人係杯葛地鐵商場上出一分力，亦係其中一個方法
講真，你咁憎港鐵，就應該睇下佢收入最多去攻擊，殘忍d講港鐵唔係一間依靠車費收生維生嘅公司
當然，後生仔女跳閘，我每一次見到都係佩服，但無必要要全城人都跳

點解要跳閘而唔係餵野食

活動冇大台
人地唔同意咪唔join
事實亦反映左
連登只係少數

Be water ar Ching
有時有foodpanda 就用廢老卡啦
比人罰一次$500咪仲蝕返比佢轉頭

我改左扮拍卡跟手出入好耐
有人守就買張平飛入
出閘跟人出就無事
跳閘唔係無用
而家港鐵要出錢請埋保安黎睇閘
變相係提高緊佢經常性開支
而我地只要玩得聰明啲就可以
當然盡可能罷搭港鐵就最好啦

今朝繁忙時間10幾20人上落，就算打你計得2/7人係黃都至少有4-5個掛，眼見有人出事幫手講兩句都唔得？

覺得你可以用廢老卡

927文宣錯左
改左7半愛丁堡？

agger
利申︰唔同意跳閘呢個行為有任何抗爭意義

唔係表達訴求，係要減少佢收入
從金錢上打擊惡政

罰錢就失敗
我哋係去報復去革命，唔係去公民抗命
自首嘅時代已經過去

有邊句講過要慳錢呀？你諗野都幾似藍絲

從來唔會跳，但9月開始次次都推閘因為會扮埋拍卡，所以可能低調啲姐，巴打唔好嬲啦

會唔會玩小童飛加茄汁開心啲？
賺埋賺埋都唔夠整返部機

罷搭啦
跳閘好明顯係低回報 高風險 少人跳都預左
入面又好大機會有狗 捉撚左你係告你唔入 但以佢哋既邏輯已經當你係疑犯

唔好再亂用condom呢d字發悔氣 冇人會當任何人係condom

利申 9月頭開始已經冇搭過黨鐵

直情唔搭最撚實際

各自爬山喇, 唔想比錢有人會跳閘, 有人會選擇唔喺港鐵範圍買野, 有人會選擇港鐵車箱入面唔跟附例照飲食, 有人會選擇不合作擋門, 有人餵閘機食野, 總之大家跟能力做各自增加到港鐵成本既野就得

今朝見住廿幾人出閘得一個跳

已原諒黨鐵，仲要請閘大大食野

Push

why not both?
唔係叫你跳埋一份
係叫你救跳閘手足

你自己廢 走得慢係抵死

你撞正嗰個唔係手足啫

Support 樓主

呢層當然

一開頭好多人跳
但黨鐵加派完人手
衣家跳閘成本高 咪唔做
要衡量返成本同收益
轉左玩餵飼刁大大
唔好一成不變
正如入機場 衣家大家都好醒
佢封機鐵 咪轉場 要靈活變通

咁比人捉到罰五舊有乜問題？刑事咩？

推呀！！一陣又沉底

盡用自己方法抗議啦！！

轉左搭巴士

見過手足俾人捉
我好慌張 唯有大叫住一野推左朋友落地
成功引開左foodpanda注意
手足都反應好快即刻跑左去

自己跳唔跳都要幫手掩護其他人！

metoo
上星期零次入閘
今個星期焗搭咗一程，嚟緊幾日一定唔會再搭

直接戒左黨鐵啦，無搭半個月

唔幫你嗰個人正仆街
如果見到手足要幫手我會趕時間走先

啱，有日路過地鐵
順便巡查吓有無人企定定喺度等捉人

原本以為有個企定定係度係諗住捉人
點知過一陣，佢大大力拍個無八達通嘅銀包落去
然後推閘

真心推閘都型到爆炸

btw最後我搭巴士走咗

你爭論呢點冇用，唔會有答案，６合彩機率細都有人中，全部藍有幾出奇？
所以係咪應該諗辦法改善呢個行動？
例如你真係好堅持要跳既，可以集齊３個人，１個買飛２個跳，有咩事咪買飛果個擋。
方法有好多，而家我想講既係呢個方法值唔值得做，我自己覺得係成本＞收益。

直接罷搭

我都有跳 加油手足

你朋友好慘

Btw 直接戒咗無搭鐵 幫你推

連登同現實係兩個世界

再推

冇再搭黨鐵 幫唔到你

都唔只論述。而係幾個方法裡面㨂個最冇效果，真係不了。

樓主介唔介意留低TG？我好想同你傾一傾

咁撚危險仲搭港鐵 真係勇氣可嘉

我都有跳呀！ 大家一齊跳呀！

咪講咗跳閘高風險囉
跳完比人捉到罰500 (夠你用長者搭250次黨鐵啦)
邊到次次好彩有人幫到你

跳親閘都要行一次睇吓有冇任何職員捕住個閘
尤其跳入閘
跳出閘都仲可以即刻跑走

不過越黎越多foodpanda
試過荔枝角一個站企咗20幾件黃衫
搭返去長沙灣先跳出閘

一齊餵閘食mummum

支持樓主

有跳

從來都冇話唔救，只係想大家用一ｄ真係傷到黨鐵既方法抗爭，咁撚多卧底狗，佢捉到１個已經抵番１００個人跳閘既數

咁既時勢 罷買下 冇咁多熊貓再跳啦

Ching 唔好氣餒 無人跳好大原因係因為真係成本高左 但係本來跳開個班並無放棄！ 一係轉左搭巴士，一係用緊長者卡，一係就捐閘 或者 跟前面過。呢班人同你做緊既野效果一樣 只係無跳閘咁覺眼 不分化 不割席

我選擇唔搭黨鐵

唔好怪人 你做好自己先

push

餵閘機食野成效仲大

但不得不承認既係 港豬真係好善忘
善忘到令香港人心寒

跳閘對黨鐵黎講根本無損失
捉到你一次罰500 要跳幾多次先回本？

巴打有冇見過最近既巴士站？

做晒兩樣影響最大

其實依加興喂食閘大大，依招低風險高回報。
而且我地有跳閘，人地都有對策，
黨鐵依加都增加跳閘罰款，又請多左人，又隨時有休班狗伏擊人，變相跳閘依家係好危險且唔值得嘅抗爭行為，而且對黨鐵打擊唔大。

抗爭要審時度勢，靈活變通，提醒係可以，但唔好下下係度埋怨。

跳下又驚，剩係識俾黨鐵出賣香港人既鐵路賺錢

咪撚成日開埋呢啲post洗版啦
直接討論返之後幾日既行動好過啦

唔係 大家改左餵醬姐

成本低效益大
一日都唔知要幾多人一齊跳 先有十幾萬
但壞機就唔同呢

搭都唔搭

我都想幫 但未撞過有人比人捉
可能屯門太和平

講咗好多次
唔跑走已經傻仔
再者記清楚跳係表態唔係慳錢 狗鐵賺少啲只係佢後果唔是你目的 你完全可以照比錢而跳 係抗議

請閘機食野啦

大家一齊睇下Bloomberg editor講咩

壞一壞機佢都沒幾皮

我明，個個俾錢入閘，得自己一個跳

無搭黨鐵好耐了 轉搭巴士

跳咩撚。一鳩撞閘就得la.直接唔撚搭跳咩撚

日日衝雖然少見同路人

已經罷搭好耐
連黨鐵範圍都唔入
不如轉搭巴士/餵閘機食野啦
效益仲高

唔係成本，係冇效果

係元朗見到好多手足跳

我堅決用黨鐵免費優惠，加油

罷搭

好多人同路人去左搭巴士 風險又低啲

朝朝都衝 但會用銀包扮拍卡
會唔會係同路人掩飾得太好

轉左坐巴士了

我見過

仲搭黨鐵
驚佢炒車多過驚俾人捉啦

聽過d亞叔話不小心做左on9 野，唔知係唔係吹牛

乜唔小心倒瀉老鼠膠，花生油落扶手電梯，成條電梯無得用好耐

乜本來想夜晚落放老鼠膠板係街，但唔小心pk 貼左係mtr 度閳，成個入口開唔到

講悔氣說話曬版面

日日默默衝閘唔通話你知咩

轉左巴士

懷疑啲售票機，閘機根本已經維修完
用套套住係俾人錯覺未整好，避免再次被破壞

講金錢損失就更on9。俾你一日十萬個跳都唔係乜損失啦黨鐡黎講。

對唔住
轉咗搭巴士

其實跳到佢請大量人黎看閘
就已經要停手
請咁多人手但又捉唔到人
即係就算你比左果程車錢佢都收唔返

巴士撚揮手

罷坐啦清

推

u never walk alone

我跳到以為自己係傻仔咁
返工時間真係無遇過同路人

當一班人已經罷搭，遇到手足機會自然細左

轉搭巴士
又平又有位坐 唔撚想同人迫

唉 下次小心d 支持你做 繼續做

我同全部朋友都係改坐巴士同的士
貴左又耐左都冇所謂 完全唔坐地鐵

比人捉既話點幫你？
最多咪幫你單擋一下

跳閘效果差都繼續做，係有心搞港鐵既話，星期六日集會搞爛哂啲廣告閘機佢，令佢賣唔到廣告半星期，個到最少幾十萬啦，等於你跳幾萬次

你要做高風險低回報既我唔會阻你
最多幫你單擋下
無人一齊做就話係condom, 不如停一停諗下點解咁少人join

用綠卡

高質 推

算啦，大學生都冇人跳啦。好多香港人真係好冇用

呢啲個人選擇黎
其實好多人都唔支持跳閘

我唔買港鐵鋪頭d 野 你老母 窮撚死佢地
根本就係掩飾你d 廢物 唔撚敢跳既事實 你咁撚叻 一係就轉搭巴士 你一日比緊正價搭 我一日都唔會視你為同路人

其實講到尾香港人咪就係驚上身
如果多人跳嘅驚閪呀？
次次屌完講完就得自己跳

日日跳喎

唔知你三毛定咩 講得出呢句 我都幾撚肯定你現實中係個懦夫

雖然無人跳
但好多人做綠卡狗

倒瀉老鼠膠

餵閘食野好過啦
大家目的係搞黨鐵，唔係為左慳錢
餵佢食野佢就蝕幾萬蚊，抵

罷搭呢？ 廢老卡呢？
唔好合理化你既懦弱同自私

我跳足幾個月都淨係見過一次手足跳

不過我平時跳欄 今朝兩個港鐵職員係十米內都睇唔到
可能其他手足都因為咁 見唔到我跳

就係因為有好多好似你咁既以為風險大既人
搞到冇人跳
黨鐵就可以靠捉人清除問題，而唔係面向市民解決問題

跳閘既作用唔係傷害黨鐵，係培訓反抗既心態

少極都有人
只要一兩個人拖黃衫幾分鐘就夠時間比手足閃人

唔係變咗閘機餵飼咩

我覺得一開始果陣時係OK，但到左依家人地放重兵加埋藍絲係到捕住
其實成個行為係高成本但低回報
見到有人比人捉我會幫，但我平時依家揀搭巴士多

正宗藍絲思想
咁他朝巴士都幫埋政府 咁你咪要行路？

罷搭囉, 用散銀搭巴士

香港人，收皮啦！

呢個《美國白宮聯署》剩番 5 日限期，都仲未夠人簽滿！點對得住義士！

請求美國全面制裁香港警察
(尚欠 1 萬 4 千人聯署，9 月 30 日截止。)

【簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

27 號係咪改左皇后像

我已經盡量放工唔撘黨鐵，改撘巴士啦，（貴幾蚊，長左半粒鐘時間）
如果真係要撘都買單程飛，又驚出閘機入面位員工肚餓，咪不時加d花生醬，辣椒醬，交俾張飛，再交俾入面個員工囉。。。。

呀蛇咁得閒開分化post呀?

我都係見跳側邊欄＞跳閘

明顯有STAFF守就綠卡
冇就跳
唔肯定就跟人後面入

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

我無跳係因為我已經無再搭過鐵 寧願行遠少少搭巴士

屌你用鹽水車票啦

搭都唔撚搭啦

爆開閘

跳閘同之前塞鐵一樣，明知連黃嘅都唔多人認同，堅持要做嘅話就唔好埋怨

剩係用綠卡 唔敢跳

咁你咪繼續含淚睇tvb, 食吉野家囉，你要奶共無人阻你

pish 雖然無搭黨鐵了
但如果搭黨鐵見手足要幫拖一定幫

齊上齊落

香港人驚上身
上面話高風險低回報真係笑撚咗
咪就係佢地班廢柴唔敢跳先會咁
你人多, 全城都跳閘嘅驚閪呀？
跳閘都驚嘅人應該淨係識匿係屋企話好嬲呀好嬲呀

直頭唔撚搭
大不了咪行多兩步

我反而覺得自私係你呢種人
大家唔同崗位都做緊唔同嘅嘢去貢獻社運
你硬要人哋用你嗰種方式嚟去抗爭
唔跟你個種方式就係懦弱同自私
只會搞到成個運動嘅愈嚟愈鬆散

綠卡

其實我都有跳 但係轉左用綠卡 可能你覺得我好垃圾 一個女仔 如果隔離左右突然有廢老捉 有休班搞 仲要冇記者鏡頭 默默又默默少一個 btw 我之前跳閘都好似你咁諗 但係保護自己幾時都係對前線最大既幫助！

其實我岩岩都想開post講
係咪得番我跳

上連登勿認真
根本一開始講跳閘就係on9
人多聚集個陣就話示威
單拖跳根本就係送頭又無謂
結果咪自從叫人跳閘後 每隔幾日就有人開post講比人捉到
用個腦諗下都知
我唔係話樓主
係你地班洗版既垃圾
正同成日講麻包袋 私了個班廢物一樣
網上兇狠 現實碌撚
唔好比我睇死大部分講呢啲野既人都未試過同差佬對峙

最主要都係由原來搭開嘅分兩種選擇
擺搭或者跳閘

如果你係原來無搭開鐵，突登走去為跳閘跳閘
當然無損失

如果你係原本搭開，而你走去跳，黨鐵會損失部分收入
如果你話跳閘無損失的話，其實700萬人改搭巴士，黨錢都無損失啦，車開唔開都係fixed cost

即使全日一個人都無，港鐵都係無損失，係咪？

所以重點係唔比錢呢個動作令港鐵無咗部份收入，唔比錢黨鐵賺

我見過，中環都有人跳

D閘爛鳩晒就會迫人跳

我本身日日都有跳，但某日比狗打傷膝，依家跳唔到

義士手足絕對唔係condom

綠卡聲效唔同？

而家個問題係地鐵重兵駐守，又有on9廢老幫手捉
敵駐我擾聽過未呀
一方面又有好多手足罷左搭
情況唔對路既就唔好撞喇
無謂同對方正面衝突
反而餵閘機就真係擾緊佢喇
一日壞幾廿部機

兄弟爬山呀 各有各做啦
最緊要救人

去左搭九巴

下 我仲跳緊閘架...

你地真係冇乜緣分見到同路人
我就耐唔耐都有見到 但最近捉得甘勁 少左都好正常

果條叫你冷靜既好明顯係鬼黎

絲打我日日港島跳緊呀
有緣你會見到我

轉咗餵閘閘食野呀～

見到呢個post啲回應就知跳閘得唔到好多人嘅認同
發夢一開始跳成兩個星期，都無咩見到有人跳過
仲要比人冷眼看待，之後就轉咗綠卡算
我明你感受呀手足

Btw比人捉就跑
手足好難幫到啲咩

我信
一萬個都唔知有無一個係真係會跳

不嬲都係象徵性行動姐

仲跳?跳閘唔比錢是不對的

正確應該比少少錢黎破壞佢d機

九巴最大股東。。。

宜家唔衝閘啊 宜家目標係閘機 令閘機壽終正寢

事實就係跳閘俾黨鐵捉無人會幫你，唔係condom係咩？

用綠卡啦

一個人跳閘，就係我驚
二百萬人跳閘，就係黨鐵驚
香港人，可唔可以有行動咁抵制黨鐵

成個post 勁撚多三毛

唔建議再衝啦, 請食茄汁算啦

輕鐵唔拍卡
西鐵一係跟尾一係老人卡
一個月都慳唔少可以拎去捐星火

跳閘根本on9
高成本低回報

改左餵閘機食野呀 仲跳黎做咩

已經無搭黨鐵

因為已經罷搭左

一開始冇人守閘機咪又係冇人跳
成班廢柴用高風險低回報開脫

我見過幾次
利申一星期最多坐兩次 好少坐 加見個時都係平日

exact7ly 我之前都喺度討論過
根本多人跳成件事就唔同講法

琴日先同班友講完 仲俾人話3毛屌返轉頭你地繼續跳繼續罰錢囉 一早罷搭咗好耐 明明就係唔想搭巴士唔想塞車遲到 罷搭都做唔到係到屌人唔陪佢

依家一個閘至少4-5個地鐵職員
跳閘真係太危險 又令地鐵損失不太
請食野就真係本少但攻擊力高

仲搭港鐵

餵閘機算數啦

大家出門時間唔同
有d又轉左巴士

發夢撞咁耐都係見過一個手足一齊撞

餵閘大大食野算啦

Sor 我直頭唔坐

屌撚埋樓豬 晦氣撚 屌你老母

成班懦夫 閘都唔敢跳調返轉批評敢跳嘅人
你地敢唔敢大聲啲講 對上十次搭鐵有無俾錢?
起碼我敢講 如果我要搭一定會跳 平時都一定唔會去黨鐵商場消費
你地呢家啲口面十足十太監教人屌西 和理非教勇武抗爭咁
真心 你唔敢跳 我唔會批評你 但唔該你都唔好批評比你有勇氣嘅人 同埋你搭黨鐵係會俾錢嘅 即係你已經原諒左721831 所以唔該你就細聲啲

你諗下跳一次一陣屈鳩你5千蚊
你請佢食一次茄汁佢要比幾千蚊
邊個傷啲

日日都爆閘 爆撚到三柱閘鬆曬
有次返工見到有手足跳閘比個肥佬大聲屌老母
手足跑落電梯我即刻跑去肥佬前邊頂撚住佢
佢想撞開我大大聲屌鳩手足老母
我即刻屌鳩個肥佬人地跳即係人地嘅事你撞撚到我係我嘅事呀屌你老母
跟住就唔見咗手足嘅身影了
唔好灰心好多同路人架

閘就冇 欄就見過
同埋好多人係推閘唔洗成個人跳

Why not both

所以對家變招我地未又變招囉，明知food panda同藍絲不停捉未focus閘機，罷工都攪唔成就證明根本只有冇成本抗爭先會有人幫你，你未focus閘機唔玩跳閘囉，喺未出現大規模冇飯開之前你冇得expect吓吓有人肯拋個身出嚟幫拖

Agger 連登最近好多人話高風險所以唔跳閘而用其他方法例如罷搭 但眼見黨鐵人流又無明顯少到 大部分人只會做啲零風險嘅嘢好似商場不合作運動 其他時候就做翻平時嘅自己去俾錢搭黨鐵
唔係想分化 我明白有啲人係覺得跳閘效果唔大所以唔認同我地做法 但唔肯跳又繼續搭緊黨鐵嘅你地見到我地比人嘅捉可唔可以真係去幫下手
利申 仲日日跳緊 未比人捉過

特惠聲

我地老人家只有2蚊飛

直接唔搭算啦

巴打加油！

無搭地鐵

我日日都扮拍卡入閘

大站兜開d，實有閘無人睇

都係個句，撞啦，跳乜撚

見你唔到，我見到實會救

餵閘機

唔好咁講，只係你咁岩撞唔到
我有幫過人亦都有朋友幫過幾個細路

請加入黨鐵的事channel @mtrjump睇看閘狗消息

一個閘4-5職員得幾個站係
大部分唔係冇人就少人，仲未計有啲foodpanda揸流攤
你仲可以揀隱密既跳欄

唔做就唔做唔好搵藉口

其實唔係原唔原諒既問題 係夠唔夠膽既問題咁多人夠膽就唔會俾黑警打到仆街

咪罷搭 唔撚跳囉. 吹?

跳閘個感染力強好多
試過自己跳完
後面幾個學生走上嚟話見我跳先敢跳

唔想互屌
但班人心態好核突
接近念力抗爭咁款

前線跑得慢比黑警捉做棄士夠無人救啦 你估你係例外？ 一旦做左棄士 只能眼神死睇住個班所謂既兄弟各自爬山義士四散

跳閘梗係低調跳
唔通跳完大大聲話我跳左咩
加埋而家興喂食
可能又少左人跳

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

巴打, 跳閘自己友表示同情, 我見到自己友一定會狗衝過黎幫拖架

Ching，下次買飛，加料再入機。
跳閘太大成本啦，唔係咁好彩都有自己友喺附近。

Btw，話黨鐵職員會幫你條友瞓醒味

食屎啦 屌你老母
依家出街遊行犯法啊 咪撚出啦
你係岩撚曬 但無撚用lo

五舊水都成本大？

Push ar diu

已罷搭，黨鐵搭都危險啦

巴打唔係condom 唔好灰心

跳閘跳欄既體能都冇係警號黎，日後仲要同警察對壘

推
一直堅持跳
You are not alone

罷去港鐵商場
改搭巴士

我唔明
點解咁肯定當時身邊嘅路人係手足
然後無人幫就覺得係手足唔幫手
當你係condom

香港仲有好多藍絲同政治冷感嘅人架
理性少少啦

做你認為係正確嘅野
而唔係因為多人陪先去做

pish

整爛部機個成效大過跳閘
風險又低

其實跳閘咁揚，點解唔用$2卡或者搭巴士⋯

效果差？
你有咩高見冷氣軍師

姐係同學生一樣？

而家跳閘風險大左 餵閘機低風險d 巴打小心d

唔好成日開口閉口condom喇

我唔搭，點會跳

幾多學生每星期500都無

每日都跳 見到一定會幫你

轉搭巴士啦

全面出席！

好sad
不如比大陸圈住做狗算啦唔明點解跳/沖閘都會比連登仔串
唉

sorry我日日搭九巴。。。

大家用唔同方法制裁黨鐵姐巴打
餵閘機 罷搭 綠卡 AB飛 跳閘
各有各做
呢排多左藍絲捉先少左人跳 之前係多人既站見到都多人跳

係
學生好建議用綠卡
冇咁易捉

過海返工嘅都建議用
基本每個月捉2次你先會蝕

巴士撚

仲跳?
轉左玩法啦

我日日都衝

少咗好多自己人入港鐵就真嘅

人唔笑狗都吠
學生有埋基金幫
大人有番工比唔到500蚊少之有少

話成本大既人 我會覺得你地好可恥

我都未見過，反而反送中之前見過，
喺闊閘機中間條罅攝過去

今日有跳 比藍絲捉左 比人救返

見過踢閘

呢個真，明明兄弟爬山，俾人捉無人幫都算，仲要俾班懦夫屌同批評。唔係個個都有巴士去目的地，有時真係被逼搭黨鐵咪跳閘，連廢老同food panda都驚，真係唔知有乜係唔驚

絕對不是condom
我諗係因為而家始終代價好咗好多 周圍minion/狗 有心理壓力同埋被人捉到一次五舊水其實都係益翻黨 我自己就戒搭黨鐵 全部巴士方便直接 請食茄汁呢啲都係可以增加營運成本。

成個月都有衝, 安全情況下衝, 完全無事

想問吓如果見到有手足被捉, 可以點救

其實真係危險
有冇諗過你每次跳出事果時係幾個對你一個

係，跳咗一個月，無人跟，我比錢搭算

我見到有手足俾人捕捉 一定會屌死foodpanda or yellow object

地鐵職員都太危險

笑左

一搭一定跳 不過巴士居多
黨鐵不鳥

罷搭咗囉因為

局住搭嗰陣就用綠卡

Agree 冇guts就推閘/跟人過

你唔可以expect 個個都能上到前線
再者，我個人最大問題係柔軟度低
最後警號唔警號都好，大家各施各法，唔好覺得人哋唔做你期望大家都做嘅嘢，就係無對香港付出

安全就跳，危險就小童飛入閘。
學生、女仔綠卡。
各有各做你唔知姐。

係抗爭成本考慮，跳嚟唔知做乜。

如果目的係要佢輸錢，唔一定要減低收入，提高佢成本都有相同效果。茄汁AA膠萬字夾車票呢啲物理攻擊，低風險，影響大。知否入閘機要整幾多野搞，幾咁貴零件亦都係一個好嚴重嘅問題。咁樣壞法，有晒保養都要另外俾錢，保險又唔包，好大鑊。另外，營運方面，如果一個大站所有單程票閘機口都壞咗，好多人，包括大量遊客，日日都攬炒，咁樣抗爭嘅事大家日日都記得，有乜唔好？

佢做幾蚊生意，嘔凸，結果佢同樣都係要輸錢，殊途同歸。我會選擇跳閘外嘅抗爭行為。

又嚟嗰啲
”我一直做緊/我做過 乜乜乜呀! 你班仆街有冇呀?!”
喺到鬥多付岀要論功行賞咁樣
跟住一堆人喺到互屌話人地嗰套唔work
完全忘記晒不分化不割𥱊

餵閘機食飯未？

唔可以一齊做？

日日跳

巴打，真係辛苦你，要捱依三星期唔容易，又要捱眾人白眼既目光，仲要隨時俾黨鐵d 人捉...

本身個運動原意就係全民不合作運動，但香港人太守規矩，根本冇咩人做，去到依到已經名存實亡，再做落去都唔係個種意思，巴打，我個人建議不如都係算，停一停抖下啦...

利申：見到有人跳閘俾人拉住，一定會埋去幫拖

我直接罷搭，sor

到齊

咁講真呢個係一個選擇, 你選擇去做亦有人選擇唔做,
跳唔跳閘又唔代表D咩, 單純覺得呢個行為好撚柒先唔跟姐
又唔代表同你唔同路喎

我8月25號開始冇比過錢搭黨鐵 都冇比人捉過

用緊綠卡

跳都係等多人一齊/冇廢老監視啦
比人捉到個成本仲大過你唔搭

黨鐵職員：禮貌上前問佢嘢 阻礙捉人又不犯法
藍屍：大大力撞鳩佢 提手足快啲走

你眼前睇既野唔係全部 唔好一概而論
利申 日日番工都衝閘

你思想係咪咁單一 why not both?

咁你學乜撚嘢人衝出嚟渠呀？

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

10月1 - 10月7
三罷 罷工 罷課 罷市

有一樣嘢樓主屌得好啱， 依家連登已經冇曬嗰種行動性同組織性， 熱門po全部都係啲膠po， 行動po又好難推上熱門， 根本而家個個就好似日日喺度打緊飛機咁， 根本冇心機再做正經嘢

我覺得平日真係太少人跳 但一到遊行日子大家都好大膽

推!!!!!!!!!!

屌你老母啦離撚哂地

黑警最開心，周圍cctv，返去慢慢睇cctv，慢慢捉，呢d case又唔洗上高院，是但找個藍底裁判官就直接送入去坐。

高效益？就算壞再多，佢最懷情況都係直情唔整住，乜都叫人去客戶服務中心排隊搞，實際受影響既一定係平民，唔會係佢。

唔好再做on9野啦，直接罷搭係最有效

唔好放棄，我見到一定會救

利申：免費搭到而家都冇事

次次得我一個跳

有人踢閘
呢加唔跳 我見都係踢
不過佢請咁多food panda 都令佢增加左成本

好多人轉搭其他
同你一齊搭車嗰啲好少同路人

已罷鐵，所以連跳嘅機會都冇...
如果見到手足有事，一定幫!!

跳閘畀人捉嘅手足我見到一定嚟撐
但我自己係唔認同咁做係值得同有效

抵制美心 佢可能會驚會轉軚
抵制黨鐵 蝕嘅係政府亦即係巿民嘅錢
佢亦有名黨鐵就算蝕住嚟做都唔會轉軚

最重要係跳要唔被捉到先有效
否則都係送錢佢駛 適得其反
如果要討論不如討論下點樣跳先唔會被捉

上次要唔覺意阻到查飛狗
唔好覺得7*24都撞到隊友

跳閘始終唔係個個得，心理關口都算。
仲要有番咁上下高度力度體力。

我就平日唔跳閘嘅，因為已經轉左搭晒巴士。

搭車會俾錢，即係原諒左？ 咁得意？邊度讀書？乜嘢邏輯？

你有無交稅，你係唔係原諒左政府？
你有無交水費，你係咪原諒左政府？
你有無續牌，你係咪原諒左稱呼？
下刪除一千個問題。

一早升左級用茄汁啦仲衝乜撚野閘

我係不同地方都見過幾次 不過而家風趕緊 可能巴打們都低調左 所以冇人知
但多左好多人用廢老卡

互屌好咩？
跳閘係你心目中唔代表咩無問題
但唔該唔好串或者話人柒 無用
難聽既說話只會令我想屌柒你

依個先係現實

我都未，可能少搭

有好多方法，免費搭港鐵

巴打好波

繼續堅持緊 食屎啦黨鐵！

有無諗過其實只係我地無二百萬粒魔法彈
彈藥根本就唔夠

叫你唔好撼頭埋牆就唔likey而唔係諗吓其實有更低成本更高效益嘅方法

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

比藍絲捉咗一次跑走咗 最近要收斂下，要考慮下鍡閘機食野

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

跳黎都曬氣
直接搭巴士啦
喂閘機仲好

所以未叫你改做餵食囉，更低成本效果更大但係你地就覺得係放棄你地，唔係一味講“我未做咗嘢囉”就對件事好

證明有死人你一樣吹佢唔漲，冇死人一樣要追究濫權同雙普選

pushhh

知否世事常變
變幻原是永恆

幾時都要用腦
不變嘅係

方法永遠在變
跟唔切先係condom

咪臭系 同埋啲food panda 根本係廢

見過兩次

我都係會扮到勁燥底咁拍卡當然唔係真拍啦

成個推閘動作就會好流暢

有骨氣就咪撚搭，一係就拆佢檔，咪偷搭車仲大大聲
我地夠撚憎吉野家，你又唔見我地搶佢牛肉飯食？

其實唔係巴，
冇體能加冇技術推閘所以盡做
身為絲，每日一諗到新屋嶺個班絲打真係好心疼！冇辦法去講到好偉大咩明白佢地感受，只可以講每個絲打成長過程總會有至少一次被非禮或視姦，咁少野我都覺得難受，真係諗唔到佢地會點
所以就算幾怕被捉都會照衝

我開po係希望大家要歸位，互相幫助唔係互屌！

在此呼籲各位絲打，有事要出聲！唔好覺得係醜事，blames on victim is totally bullshit! 我未必感同身受但會盡力去支持！

你咁樣講好唔尊重抗爭者喎，有幾多學生為咗呢個運動山窮水盡，比唔起500有乜出奇。

你咁撚有錢，我約你出嚟，邀請連登仔現場見證，各自掉10萬蚊落星火，冇上限，你掉有幾多我就幾多，奉陪到底，現金。唔出黎正契弟，縮頭龜，死窮鬼，死全家。

我就係睇撚死你係一個死窮鬼。話手足$500都無係柒，咁仆街嘅說話你都講得出。我依家就明挑你機。

Block

跳閘真係太少人做 效率唔高
所以都係請佢啲閘機食野效率高好多

我老啦 75歲怕跳閘

用左長者卡

但見冇咩長者用

推架嘛

我係一個死窮鬼

我75歲 但仲係學生

有道理，所以一於發起反cup牛肉飯大行動。
邊個買牛飯就倒佢個牛飯倒落地

btw做過吉野家，夜晚回收重用萬年牛汁嘅味真係嘔吐物咁，貼錢都唔食，最多錢照收，飯照倒

做乜要改？買一個站既飛餵食完再去目的地跳閘唔得？覺得餵食有用咪繼續做，覺得跳閘有用都繼續做，有咩問題？遊行效果唔大又危險不如改做淨係留係屋企鳩叫啦

直頭唔搭囉 得閒先落去餵下閘機食野

你平行時空？是但去個住宅區既站都大把人跳

喂閘機食膠水啦

跳閘係表態, 但因為個10蚊搞到送頭又比多咗錢,扣唔到黨鐡HP架, 對黨鐡商場不合作先最有用啊!!

傻仔先比人捉
你對系腳唔撚識跑?

連登仔講就叻

冇原諒到只係冇再坐姐，各有各做啦

而家係你明知高風險都做之後比人捉到怪人地唔幫你呀

對唔住 我冇跳閘
但唔趕時間既時候 我會揀坐巴士！

睇站跳同埋宜家跟尾入比較多 一班friend有人跳有人唔跳 唔跳個d咪拍卡俾我跟尾
不過九月頭個禮拜係真係多好多人跳

咁你唔該說話俾啲尊重，唔少學生，個袋得返幾十蚊，飯都冇得食，冒着俾人拉嘅風險都唔想掉gear，就係希望可以係場運動繼續出力。我幾十歲人，執完個仔心up到坐喺條街度喊。佢哋驚捉到俾人罰錢，係好合理，唔需要去批評佢哋。

日日都有chok閘有啲人用綠卡小童飛你留意唔到姐

比係人哋比，假係自己丟

你可以繼續咁諗嘅我無咩所謂
正如有朋友如果佢地有繼續食美心/吉野家 只要佢地低調啲食 我都唔會有咩意見 但如果我知道佢係反政府 有出黎遊行抗爭 而且好高調咁食吉野家 我就會問下佢究竟你食吉野家同你抗爭呢件事 價值觀係咪有啲衝突

老實講 話就話香港到到都有巴士可以搭 但係我知總有啲人要趕返工 或者拎住一袋二袋野難跳閘 每日都被迫要搭黨鐵拍八達通 我係可以理解 但問題係個心態

我識得有啲人佢地都係要迫住搭黨鐵 但可以揀嘅話都唔揀 並且以自己被迫搭黨鐵呢件事為恥 我唔會話好尊敬佢地 但係起碼我會肯定佢地呢個心態

而好似你呢種心態 搭黨鐵 無問題 俾錢搭 亦都無問題 嘅心態 如果你係普通中立食買玩港豬 呢件事係完全無問題

但如果 你曾經係現場又好 睇live又好 見到無數人係黨鐵站 俾黑社會 俾popo痛毆 受重傷 甚至失去生命 而同一時間你對於搭黨鐵呢件事無問題 唔覺得羞恥 更加亦都覺得搭黨鐵俾車費 呢件事好理直氣壯 完全無問題 你會唔會思考下 你腦入面嘅兩種價值觀係有矛盾?

係 我的確係講錯 俾黨鐵俾錢的確唔係解原諒左佢地 搭黨鐵得黎 仲要理直氣壯咁覺得用車費貢獻佢地嘅人 唔單止係原諒左黨鐵咁簡單 亦都係證明左你對黨鐵 對霸權 對政府都屈服左。

組團打爆所有閘機唔會喺更好嘅做法咩
依排多左好多保安 外面請嘅有 南亞嘅有 藍絲廢老拍片嘅有

你俾人捉住最後點？
罰五千？

餵食好明顯就唔係樓主批評之列啦......唔好打稻草人
我相信如果有日我跳閘俾food panda捉到 平時做開餵食嘅手足見到嘅話一定會幫我手

要搭一定會跳 但成個九月都冇搭過

推上熱門呀

成個9月坐過3次 2次跳 1次foodpanda到同個場高危區 跳唔到
我盡量坐巴士算

幫推

話說覺唔覺依家啲閘實咗好多 好難推

你邊忽見到我屌佢啊..
我話個行為柒所以我自己唔做咋喎,
定係一定要跟足做哂少一樣都係當你condom?
唔好自視過高啦, 識你老鼠係米奇咩

有得唔搭黨鐵就唔搭

似下嘅結論你係點樣得出嚟㗎？求link。唔好將啲字塞落我個口度。你同民x聯有乜分別？再重複一次，求link，求reference。

“而好似你呢種心態 搭黨鐵 無問題 俾錢搭 亦都無問題 嘅心態 如果你係普通中立食買玩港豬 呢件事係完全無問題”

我認自己未敢跳

不過九月開始轉坐巴士

一次黨鐵都冇搭過

跳閳就係唔想俾收入黨鐵，唔係想慳錢
唔係人人都過到個心理關卡跳閳。
但唔該見到有手足俾人捉到，行埋去阻一阻food panda等手足跑走，或者去打鳩個主動郁手既藍屍都比當睇唔到路過好

無論係咩方法，只要減少到黨鐵收人/增加開支，就應該支持，即使你冇呢份勇氣去做

你自己咁矛盾
低調食吉野家就得, 正常俾錢搭車就唔得
套番你個logic食就已經唔得啦咩低調唔低調

香港人就係咁，所以要不斷提醒香港人

好撚偉大吖屌你老母，想慳錢就慳錢啦

on99，200萬個和理非罷買入機場，港共都即刻含撚啦。洗撚200萬個火魔法師咩

日日搭巴士，由有位坐變到無位坐

咩叫求link 求reference 我自己打嘅 定係你閱讀理解能力太低?

我係話 如果你係食買玩中立港豬 搭唔搭港鐵 搭港鐵俾唔俾錢 根本就唔關你事 你亦都唔會關心 因為你唔關心政治

但如果你係一個關心政治嘅人 你有為左721 831 俾popo 黑社會打 憤怒過 動容過 甚至為左呢件事出黎上街過 而同一時間 你對於搭黨鐵呢件事無意見 唔覺得呢家行為係同政治有關 唔羞於搭黨鐵 而對於用車費黎進貢黨鐵呢個 會幫助殺人政權關閉車站 嘅呢個公營交通服務商 你都覺得無問題 你嘅價值觀就有好嚴重嘅矛盾 因為一方面你憎恨黨鐵 而同一時間你又對於用金錢進貢你痛恨黨鐵無問題

同埋我想問你問我拎咩link同reference全部都係我自己打 呢啲亦都唔係咩科研 係普通推論黎 你發生左啲咩事

而家個個有得揀都唔搭黨鐵，你自己諗下剩低係黨鐵既係咩人

利申:721後搭過2次黨鐵咁大把

平時返工唔跳, 收工先跳
咁耐以黎一個衝閘/跳閘黎人都無見過

義士

唔好嬲啦
但其實跳閘真係唔多，我都係沙田先見過一次
但發現有手足都係踢閘同用廢老卡

唔需要搭亦唔會去搭,幫你唔到,sorry

我無衝過喎

我唔撚搭啊仆街

我邊有話正常搭車俾錢唔得
有啲朋友屋企附近無選擇得吉野家 佢被迫要食我好理解
有啲朋友屋企交通淨係得黨鐵 佢被迫要搭我都好理解

問題係個心態有啲人真係好高調咁搭黨鐵/食吉 即係言談之間 佢會主動提起兼且唔覺得有咩問題 個種真係好高調架

高調嘅意思我大概係想講 即使有大量選擇(e.g. 跨區去食吉野家/明明巴士仲快搭仍然揀黨鐵)之類嘅心態

你放心 我知有好多人都係焗住要搭黨鐵/食吉 但起碼你唔好咁囂張 覺得一啲問題都無個隻先

已經改左做餵食閘大大啦

如果下次想人入㴝睇，我認為可以用個更好既標題。不完美，但可接受

我多數入閘買一個站 出閘先跳 廢事困獸鬥
另外入閘可以送茄汁/膠水 蝕過跳閘呀佢地今舖
唔洗唔開心 可能大家做法變左姐

沙田班南亞擺明有操過 跳閘難度最高一定係沙田尖咀同mk

我個人唔支持跳閘，因為我自己已經開始全面罷搭黨鐵，全部用巴士代替

人地如果想跳閘我唔會割蓆，但亦唔好掉番轉話人地唔支持你咁做，正如我都唔會指責跳閘班人做乜唔罷搭。大家用唔同方式去懲罰黨鐵，我覺得OK

我唔支持跳閘嘅原因，
首先就真係應該罷搭，因為黨鐵已經成為popo嘅最親密伙伴，你唔會知幾時忽然會衝一班popo出黎，同埋黨鐵職員已經越黎越似popo

另外，跳閘問題上面有人都講過，我地一向都話人越少越危險，跳閘而家最經常都係一條友跳，而黨鐵＋藍絲成堆人企定定係度捉人，本質已經違反左咁耐以黎行動嘅原則

高成本低效益，無撚端端送頭，俾對家大造文章而又令自己惹上麻煩，甚至係要倒賠俾黨鐵，或者有人因此就縮番入個閪度，咁為乜唔將個風險留番去做其他野，走去做連儂牆俾人搞個效益都仲高過跳閘

如果係跳，你話幾十人一齊跳，就咁有啲意思，平日一個半個自己走去跳，不如認認真真罷搭算吧啦. 唔好俾我踢爆你班仆街心底裡其實都係覺得搭黨鐵好方便，然後搵個理由安慰自己

俾我都唔想理咁多啦
你自己唔好彩

琴日已經見到隔離有個po
引用某親共報紙
叫大家唔好「走黨鐵票」
因為連外國人都開始對我哋有負面印象

走左去搭巴士

最後果句真係一語道破

要解釋都解釋過,講緊成本同效益比,唔明唔同意就算,唔會再解釋

驚就唔好跳囉

有, 你見唔到, 我自己都堅持緊

咁唔好跳
不嬲都話on9
本身已經on9
而家5000蚊一個仲on9
佢捉十個夠你跳十年
整站錢係你個袋度拎

轉左做巴士黨

唔想屌你岸鳩唔得
唔跳閘=原諒港鐵公司
此post己完

繼續情緒綁架其他人啦
下次唔出魔法=原諒狗隻
再下次唔煮狗肉=原諒狗隻

同搞票更加有效

正解，無人響應因為更加多人選擇罷搭

每日都衝緊

721 831
兩單野黨鐵都有份
口號識叫
要做野就唔識？

唔係我閱讀理解有問題，係咪你老人癡呆，cap番原圖俾你自己睇番你自己寫過啲乜，可否解釋一下。

我一早轉哂去搭巴士，就算搭鐵都跟人尾
閘就真係好少跳，因為低人尾低調又低風險

平時真係唔覺有
連大學站都少人跳，應該已經係最易跳仲要有暴大既站

好小影響囉
好似長者卡政府計返半價畀黨鐵
即係政府同黨鐵都要倒貼畀你
當每人貼五百，五萬人先得果二千幾萬
真係毛都蝕唔到條

由跳開變用綠卡因為覺得冇人跳同有一定風險

推 平時得我自己跳 好少見到有手足跳
希望一齊齊上齊落 屌佢老母狗鐵

兒燈樓主自己爬山無人理
就話自己condom
721 831 仲有咁多個義士 由被捕人士？
小小野話自己condom

好耐無搭西鐵 有無少人左

不嬲都有1000幾個condom 架啦
多樓豬一個唔多呀

黨鐵， 不可原諒

你梗係見唔到我衝啦
因為我有得揀就直接唔坐

罷搭左

我一路以黎想講嘅野係一樣天呀

假設你係食買玩中立港豬 你用你呢家個個「搭鐵?無問題。俾錢黨鐵?無問題。搭黨鐵羞唔羞恥?唔羞恥。」嘅心態去搭係一啲問題都無架但係如果你唔係食買玩中立港豬，而係曾經為左721831憤怒過嘅，就好有問題

同一段立論打足三次你仲要問返我要reference仲話我一開始學足民賤聯塞一大堆字海俾你睇 慌死你唔係以為我係邊到copy返黎俾我睇咩

你介唔介意解釋下究竟係要問我拎啲咩link同reference

叫撚咗你罷搭㗎啦戇鳩仔
唔係住大東北既話根本搭巴士一定方便過搭鐵
又平啲又有得坐

邊個話原諒佢
而家只係因為黨鐵請左打手先唔敢跳炸
同埋冇追post咩 而家新方向係喂閘機食野ma 好似係
同埋要杯黨鐵商場
體諒下 港豬呢個唔係浪得虛名
和平左幾十年一下要去到跳閘唔係咁易
所以咪轉左d自己接受到ge方式去做
唔係咩叫兄弟爬山 各自努力
自己接受到ge咪做 個個條路都唔同
無謂強迫人行自己條路啊

用綠卡唔俾？

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行

呢排多food panda轉左用老人卡

睇番個圖先啦你自己，寫得好清楚”而好似你呢種心態”，邊度有”假設你係”呀？有圖呀，有圖呀，有圖呀，擘大眼啦，你自己寫㗎。

我跳左兩個月都冇見過平時有人同站跳，唔通咁就代表我要放棄？
人地唔做，唔代表你自己都唔可以做

咁多post講黨鐵出重兵，便衣狗、廢老藍屍、南亞兵
有人已經講直接罷搭或者玩茄汁

你自己仲要冒險衝入去俾人捉，送5舊水俾黨鐵賺，仲上黎開post怪責人地

直接罷搭啦

大哥 我打左幾千字都黎緊頭 你即係揀一段黎睇 然後就話我寫得唔清唔楚 會唔會唔係太公平......

「我識得有啲人佢地都係要迫住搭黨鐵 但可以揀嘅話都唔揀 並且以自己被迫搭黨鐵呢件事為恥 我唔會話好尊敬佢地 但係起碼我會肯定佢地呢個心態

而好似你呢種心態 搭黨鐵 無問題 俾錢搭 亦都無問題 嘅心態 如果你係普通中立食買玩港豬 呢件事係完全無問題

但如果 你曾經係現場又好 睇live又好 見到無數人係黨鐵站 俾黑社會 俾popo痛毆 受重傷 甚至失去生命 而同一時間你對於搭黨鐵呢件事無問題 唔覺得羞恥 更加亦都覺得搭黨鐵俾車費 呢件事好理直氣壯 完全無問題 你會唔會思考下 你腦入面嘅兩種價值觀係有矛盾?」

呢個係我一開始返你時候嘅野 夠唔夠清楚 所以我咪話你閱讀理解有啲問題囉......根本同我頭先打嘅野係一模一樣......

同係我想問我洗唔洗俾啲咩link同reference你 等你可以對我講嘅野理解有幫助

btw 知你有圖啦見你強調左咁多次

根本只係得依附黨鐵維生既地方係咁
杏花村，康城同荔景山

927愛丁堡 928添馬 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

因為罷搭左囉
簡單直接 0risk

我就係其中一個扮拍卡之後推閘嘅同路人

少咗好多人跳 香港人咪咁善忘

屌你老母跳個閘都咁撚驚
利申 日日東涌/元朗跳到柯士癲

手足難為你，如果我見到就盡幫

唔好咁嬲住巴打，你可以咁諗，其實可能好多人都轉左搭巴士呢，我自己都係。同埋你為左信念而選擇用呢個方式表達，就唔洗理會在場其他人係點諗，有好多時候可能同你一樣衝閘既人亦喺其他地方衝緊呢？

另外其實都有好多人選擇用不同方式去抗爭，所以希望你知道，真正手足唔會當你係condom。今日你選擇既時間地點可能真係咁啱冇手足喺左近呢，但另一角度睇，你當下就可能係影響緊一個對跳閘0認知既地方。

所以最緊要記住，無論多定少，大定細，所有人做既都係不斷累積緊同推動緊今次社會既改革，你所做既即使當下冇人幫你，但可能你已經無形喺旁觀者心中埋下光復既種子。

多謝你為手足為香港既心
光復香港，時代革命

快d推行動po

我用綠卡 好少見同路人出閘都係$1.9 雖然淆但我都會繼續
大家繼續努力
跳既跳 綠卡既綠卡

搭巴士好過

樓主參考下呢個post?
好多人做緊野,只係大家唔係用同一種方法.
無論如何,都會多謝樓主出過力

黑警睇cctv捉你餵野跳閘
黃衫foodpanda望住你都唔理啦
黑警咁得閒睇cctv都係捉前線先

我轉左搭巴士小巴，唔搭鐵好耐

我夠衝咗三星期，得同學會一齊爆閘

其實全世界唔坐地鐵...對佢都無影響的

佢都唔會執...

你以為好多人上連登？ 好多人留係同溫層 上連登講就以為全世界都會知

喺度你可以同手足傾做唔做
但喺現場，你就算覺得冇用都應該去救掛？
更何況啲狗會唔會咁大陣仗搵鬼跳閘嚟引你呢？

講到尾
係咪啲人驚幫手救會有法律責任

變通係我哋嘅優勢

樓主係咪當請閘機食嘢啲手足無到？不分化

成日係筲箕灣跳閘無人捉
今個月慳左1500

計錯 原來幾舊水

都唔係個個站手足夠膽跳啦。元朗你夠唔夠膽跳？灣仔站日日有黑警駐守，夠唔夠膽？
都係罷搭/搭巴士

點解一定要人跳？轉搭巴士唔撚得？

跳佢老母閪

對港鐵有冇效果我就唔知啦

但係我自己今個月慳左至少5舊水車費

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

買一個站飛囉 出閘再跳

我都係 日日扮拍

我見過
利申：矮撚 我衝

一變黨鐵就冇再搭lu~每日早起4個字返工~

一早講撚過明明大把方法可以令黨鐵嘔突偏偏簡個最高風險最高成本最低效益
人地set哂場都仲去送錢
咁憎黨鐵你組隊快閃仲有效過你咁樣跳幾千次
而且一早有廢老飛請閘機食野罷答呢啲方法
有效過你日日冒風險跳，仲要一個唔該有便衣又可以屈多條襲警
今時今日都仲未有啲跳閘撚駁下我
極度懷疑風向撚黎
撚緊黨鐵定比黨鐵撚都分唔清

其實而家邊度買廢老八達通最安全？

培育反抗心態
如果以呢個道理一早全城麻包袋左全城爆緊黨鐵爆到冇閘機用啦
淆底又冇組織咪認囉
唔係冒唔冒風險既問題，係值唔值既問題
值果啲叫犧牲，唔值叫送頭

革命=罷撘
笑到肚痛

未來係咪香港罷撘港鐵戰勝支共
咁樣？

洗鬼跳 扮拍衝入去

如非必要都無搭好耐
用緊自己方法抗爭緊

推呀 唔原諒呀打撚死都

用膠水同茄汁啦

勇氣 智慧 也永不滅呀

已經無搭地鐵兩個月

閘都唔敢跳講咩麻包袋

有圖你就睇啦，係唔係眼殘？我再重複一次係你自己寫㗎。

你點樣從第一段”我識得有啲人”嘅簡短描述，第二段一開波就可以神奇地結論到”而好似你嘅心態”。我要求reference，要求link，要求你嘅邏輯理據，去支持你點解能夠得知及得出關於”我本人係乜乜心態”嘅結論。

以你呢種萬能key邏輯，你可以講”我識得有啲人去衝/唱歌/做gym/夾公仔/乜乜物”，所以喺沒有背景資料嘅情況下仍然能夠明白(呢一個隨機抽樣嘅獨立個體，即係我)嘅心態一樣。我真係想知係點樣做到。

簡單問題簡單答：點樣由”我識得有啲人”嘅論述，就可以結論到”而好似你嘅心態”。邊一個門派嘅文學風格，那一位大師的邏輯理論？不如直接答，講人話。

同你呢喲on9藍絲打手講黎都哂鳩氣
佢唔做黨鐵會有人跳？佢仲係港鐵果時邊個跳？
係想慳錢一早個個跳曬閳啦傻鳩

好小跳，通常扮拍跟尾/踢閘

我相信現場有好多手足想加入做魔法師但係唔識自己整魔法

講真，星期一至五繁忙時間未見過有人跳

都可能嘅 我記得之前好多合成魔法嘅教學post

轉咗坐巴士, 所以幫唔到手足

擺塔買，擺塔！

咪鬼跳啦！唔塔佢,预早少少坐下巴士行多幾步, 坐巴士都ok架,都係玩電話同訓一覺 ,

義士係咪三餐不繼？係咪想慳得一蚊得一蚊？

预

成堆五毛叫人唔好跳閘, 黨鐵怕了

黨鐵d閘教緊左，頂唔開diu

咪講左囉
weekend 集會個陣打爆哂啲廣告佢肯定傷過你慢慢跳閘
又唔睇字，又要串

想請問你用緊咩方式

勇猛嘅你，就係跳閘咁巴閉？點解唔係出魔法？你咁勇猛，跳閘？點解唔係要成個地鐵站跳制？跳閘嘅係手足，唔跳閘都係手足，大家各自修行，沒有誰比誰更高貴。

懦弱同自私，係形容你呢啲自大又自卑嘅人。我從來無見過運動中最高級數嘅勇武同魔法師，會責罵各自爬山嘅手足係懦弱同自私。

Quote 番你一句 "有唔少人係杯葛地鐵商場上出一分力"

咁係咪即係代表緊你仲會用正價搭地鐵 然後淨係唔幫襯港鐵商場？

死撚開啦3毛

第一，你quote錯人。第二，我好少搭地鐵。第三，就當我一日搭地鐵，比正價，又如何。

你咁樣問，個邏輯根本就有問題，如果係咁，住地鐵管理物業嘅手足個個都變成仆街冚家剷。應該即刻搬啦，日日俾人賺管理費，又係自私同懦弱嘅表現？

細個唔讀書，又唔識字，試吓用邏輯回應

能力許可之下 , 理應用盡方法唔比錢佢賺
你跳唔到， 咪綠卡
你綠都怕比人捉 咁咪罷搭
我呢段野有冇問題 你贊唔贊成

唔同意，如果你同意，我有以下提議：

喺連登所有手足見證之下，我邀請你出嚟，
面對面，我哋各自比曾經俾人拉過嘅手足每人$100 ，假設暫時有2000個手足俾人拉過，每人總數係20萬。放入星火，現金。

你無現金，我搵個財務公司出嚟，即借即簽紙即刻比200,000你。只要你肯出嚟，如果我縮沙，或者財仔借唔到錢俾你，我發誓我要求自己不得善終，全家慘死，絕子絕孫。即係咁，200,000少少錢，一世流流長，一定搵得返，如果你唔肯出嚟，用返你嘅邏輯，會係自私定懦弱or both ?

做完以上嘅嘢，我向你保證，嚟緊嘅一年有366日，我明明唔搭地鐵都去日日跳閘，地鐵改麗死刑我都照跳。得唔得。

到而家你明白每一個人因應個人成本不同，與風險管理嘅互動關係未？

跳閘係on9 送錢比黨鐵洗

我冇咁多錢 所以係我能力之外 就係咁簡單 我已經捐左我捐到既錢比星火
你都你練下個腦先好同我講邏輯 連論證論據都講唔撚出 仲好意思講唔同意

接實啦屌你老母

再補充 既然你都贊成每個人成本唔同 咁我咪講你承受唔起成本咪罷搭 有咩問題？

你今日無，將來有啊，一世人搵唔到200,000 ，唔好玩啦。我搵埋人借俾你喎。你講㗎嘛，要用盡方法呀嘛，咁我應承你跳閘，義士又有400,000 ，兩全其美，你唔係縮沙吓嗎？人哋唔認同你嘅做法就係又自私又懦弱又搵藉口，你自己就冇問題，原來係咁。

接實？除咗滿口歪理之外，你有乜嘢掉比我啊？出嚟啦，捐完錢我同你一齊去跳閘。大家等緊你啊。

直接罷搭啦 唔駛煩
又要搭又要跳 比人捉到又送5舊

老實講 跳閘搞唔起就算啦
黨鐵有朝一日靠跳閘賺仲多就搞笑
香港人軟弱膽小怕事既咪諗第二個方法囉

我從來都無問題，有問題嗰個係你，唔好混洧視聽。俾返你自己個post你自己睇。
人哋咪講得好清楚佢有條件限制囉，你自己睇返你點回人哋？

有冇諗過好多人搭都唔再搭黨鐵

咁我問你做過d 咩黎對抗港鐵 答唔到就咪撚咁多藉口

傷害一定多過你跳閘，想唔想知。賭一鋪，20萬，任你揀一個地方損左佢。由連登公投，好無？問得就唔好龜縮。

點啊，又話用盡一切方法幫個運動嘅，咪撚咁多藉口呀，唔好縮呀你。

好啊 賭啦 比證據黎睇下啦

屌你老母少少野都諸多推搪 唔撚知以為你殺撚左狗添

依家已經玩閘機啦喎，跳閘佢賺少十幾蚊，搞閘下下以萬計

維園，每人袋20萬現金，時間任你選擇，連登開新post。到時現場搵11個手足出嚟，大家比料，結果由手足決定。

魔法液你叫學生哥點搵

跳閘係condom?

依家出啊 我屌你老母 你做左d乜撚野咁撚威啊
比d 證據黎睇下啦屌你老母 3毛狗

又話各自爬山 利伸行量風險跳 推 綠卡
大家幫黨鐵講野都仲要指罵自己人
睇返對家做乜都唔割

唔敢跳閘、唔罷搭、比錢搭黨鐵都算
依家仲要blame the victims
樓豬辛苦哂
i know that feel

Confirm哂啲條件先啦

Firm 啦我屌你老母 拎出黎啦快撚d 唔拎正契弟啊

乜嘢快啲呢？現場比手足睇喎，明天各入500去星火，post 上黎，再約下一步，費事你混吉。記住，輸咗200,000，唔好龜縮呀

你條七頭皮咪又係得把口

我入咗錢啦，損左比星火，等你呀，記得post上黎，唔好龜縮呀。入少少錢證明自己唔係混吉好合理。跟住開始討論出嚟嘅安排。

喂，上水啦，入左錢未啊，等緊約你出嚟呀？

1